毒撚感情路常犯錯誤

睇完薑茶仔表白單野後雖然覺得好好笑，但我肯定現實都會有唔少男仔犯同樣錯誤（可能包括我自己）所以想試下集合下表白時常犯錯誤，唔好再做下個薑茶仔

1.過份自信：其實質素稍為好啲嘅女仔通常都會有唔少追求者，如果冇咩特別突出嘅野就唔好咁有自信，以為自己實食冇痴牙。

2.缺乏自信：呢type人係1.嘅相反，佢地通宵以為自己冇條件去識啲好女仔，但事在人為，努力增值自己，得閒去學多啲技藝，操fit下自己，第時見到女神話唔定到佢冧你。

3.表達能力：毒撚想同女仔示好一係會太過火，人地都未對你有好感就中埋去，一係就太靜人地完全feel唔到，記住同女仔示好一定要三思，睇定啲，等雙方都有好感先再進一步，唔好好似薑茶仔咁識左一個禮拜就同人表白

4.判斷訊號：係人都知女仔對人示好/應承人係唔會直接講出黎，但好多男仔（特別係愛情初哥）好容易會無限放大，甚至係錯誤解讀女仔嘅signal，結果真係示愛就比人拒絕，或者做左兵。都係嗰句，所有野都要睇定啲，等到雙方都有好感先出手，一個女仔真係鐘意你嘅就算你miss左佢嘅signal都會再放，甚至會放得白啲。

暫時諗到以上幾點，巴打們可以再補充。

5. 毒撚扮專家

冇話我唔係毒撚
亦都冇話我係專家

大大聲笑左出黎

agger
扮專家比山埃人
我識人中左伏 之後成班專家笑番告白條友